終於明白點解曼聯叫4424

難怪點解之前隊隊都咁驚
原來費sir年代20年主埸勝率去到75%

費蛇

過千埸勝率65%
真係好恐怖
摩連奴依家都無66%

隊隊黎到奧脫福都驚到pk
已經唔係4424咁簡單
依家睇返.20年到底點保持到
主埸勝率可以75%

贏得多就叫4424
費 sir帶波個陣你連精虫都未係啦

你睇唔到我講反話咩
其實真係好驚人

張圖未有哥狗
哥狗107場80勝，75%

當年炒猁狗炒到人地唔敢黎奧脫福踢

敢帥是無辜的

摩狗經過車3季同曼3季，跌到62%
高普57%

哥狗都係勁
不過佢去親都係人地比大錢佢玩
或者建好左個框

但你話要佢過千埸都仲可以75%其實好難
加上佢基本上成功就會走

img]
費sir教之前幾西. 試過幾次第2.但之後愈多球隊爭冠
佢既勝率就會去到7成

睇下斷阿狗不敗個場咪明

當年有睇就知
永遠無限補時補到入為止
夠膽死俾三個十二碼追和
扺俾咁多人憎

12碼補時呢d好閒 原告變被告先痴撚線

"永遠無限補時補到入為止"
邊場？
奧雲95:30入波果場？
之後車仔98分鐘泰利入波算唔算無限補時補到入?
阿仙奴97分鐘山狗入波算唔算無限補時補到入?
上年曼城補5分鐘最後96:07入波算唔算無限補時補到入?

點解你地淨係記得95:30入波唔記得仲遲嘅入波？
係咪你啲記憶有偏見？

淨係識比負皮冇理由去駁嘅死全家

曼聯
只不過金錢做武器
收買球證先做到不失球記錄

曼聯until we score人所共知黑到歌仔都有得唱洗撚理據？就泥通識科都有得教啦

獌狗仔想洗底話自己唔黑，同共產黨話六四冇死人有乜分別

費蛇RIP

曼聯不嬲無黑哨，係d人老屈
情況同南韓比人屈黑哨無分別

仲費咩sir
上次唔死得 仲出黎吠
因住下次無得救

我地曼聯食左好多年死貓

倒果為因，我叫你比證明你就用結論做證明
唔怪得用習種做username

個場波係本身補5分鐘
補時階段曼城先入左一球
補多少少合理

係度用共產黨做例子
你地啲做法先似五毛

唔會講理據，最鍾意顧左右而言他，人地講中共玩集中營，啲五毛就諷刺話美國打伊拉克人權最好

得廢蛇係單數

有人計過曼城補時入波停咗57 58秒
補時換人停咗3X秒

伊雲斯踢傷巴哥肋骨
巴哥食黃牌

獌呢家可能真係冇咁多得益既（今年痢同熱最多），但想洗底以前都係收收皮先啦

曼聯喺足總盃16強以3比1反勝普雷斯頓，3個入波都係問題球，越位、犯規同插水齊晒，「魔粉」梗係一於少理，最緊要贏波啦。不過，有好多球迷擔心曼聯4424陣式再現江湖，喺網上喪插「紅魔鬼」靠球證贏波，有巴打寸佢哋屎到痹添！對住甲組仔都要球證幫手先掂，曼聯又確係幾令人失望嘅。

千秋獌世：4424一出無X敵

ken2431：屎到痺三個字可形容今天的曼聯！

。褲仔：曼聯又要靠球證了，插水朗尼

sam0099：連無線新聞都話曼聯入果3球「有爭議」

chickenlee：越位、禁人、插水，以前隊曼聯真係返晒來

Lucas1005：4424唔係空穴來風架...

stevenkinghk：三入球都靠問題球，慢聯就係連對甲組球隊都要靠黑哨先可反勝

大力水手2000：下場對阿仙奴咪知囉

Foue：睇清楚場波是英甲賽事

Watergor：仲以為贏九比零

酸

仲當年 2020都黎緊啦ching

學到野

學利迷j歷史

有一年18勝一和添

傻仔

都係
費sir 都等到就報道都未見到猁狗拎英超

摩一季車癲D, 4年主場不敗

4年同20年係好大分別

曼聯係有實力，不過你話費格遜冇俾錢球證就離譜咗啲

邊隊20年主場不敗 費蛇都做唔到4年主場不敗

水哥

算撚數啦，佢地洗咩理據，佢地d波就叫誤判，球証問題，個廿個英超全部黑返黎，佢地開心咪得囉

哥狗又唔係十場八場 佢都帶咗幾季 繼續帶落去都係75%

黑哨證明

丙朗A高個球好黑